香港政府同陳奕迅帶頭歧視香港人

尋日10/9 城電賣陳奕迅演唱會飛
但所有香港既ip由昨天開始上唔到城電
到今日都上唔正城電
反而用外國ip又上到
唔信大家可以試下用電話同電腦試下

全部都係show無法顯示網頁

估唔到連演唱會都要比大陸人優先

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

光復紅館！

唔撚睇了，走啦陳奕迅

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

如果我是陳奕迅 奶共是太吸引

陳奕迅唔係奶左共好耐喇咩

光復紅館 時代革命

唔怪得我用數碼通，成日重開機都上唔到

應該行實名+香港人優先週

推到城電仆街
無差別殺ip 痴撚左線

城電同黃牛串通，d飛比黃牛用大陸ip買哂

HKBN 同 Smartone 完全上唔到

排隊server咪比你入囉

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

我屌你老母可唔可以唔撚再睇仆街單春

肯定係城電班IT佬黑箱作業 靜雞雞買黎炒

排隊server 同 買飛個server 分開
你粒ip比人封左就永世都入唔到買飛server
已fact checked

搵左做it既朋友睇

我屌你老母依家紅館係咪唔撚賣飛比香港人

115.160.188.49

115.160.188.40

排隊server
115.160.188.44
115.160.188.45
115.160.188.51

mobile
115.160.188.48

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

香港人不嬲都係支那國二等公民
支那YouTube又block香港 淘寶又要運費 公屋綜援又要新移民優先

d人仲話乜撚野歸美歸英就要做二等公民

琴日我load到入去見呢個畫面，果時我問過D唔搶飛既朋友，佢都話個網上唔到

果時以為佢係死左Server，估唔到係封左，比人呃左

仲陳亦迅，真係無得救

直頭想送飛上去㕸

同一個server喎 唔同subnet咋 樓主個"it朋友"點解釋比你聽？

個問題係點解香港人連買飛既權利都無

D樓已經比大陸人炒到貴哂

而加連演唱會都唔比你買，你連試入去既權利都無

要迫你食炒價

點解個政府會咁？

陰謀論without proof, 樓主朋友好打極有限

俾錢睇陳亦遜鬧鳩歌迷影相？ 屌佢老母，咪撚飯山，手足

你做下traceroute咪知

佢擺到明個 firewalls software blacklist 哂香港ip啦

你講紅館唔比香港人買就ok, 依家紅館係咪淨係得eason可以開演唱會，所有show都買唔到呀

屌好嬲我好努力㩒咗一日都買唔到
香港咩資源都係支那狗優先
支那狗肯定買黎炒飛
仆街黃牛死全家

達哥淋善弱小就爭住批鬥踩多幾腳
見到陳奕迅就個個縮埋一舊

欺善怕惡

連登大把人爭住睇

日日同佢玩，同香港人作對就要死

掉... 唔睇囉！！

而家要限制消費呀！！

睇林日曦算啦仲睇呢條仆街

點撚解個個搶住要睇陳奕迅？

推

有咩好睇？

又一個偽人

今時今日仲諗住睇演唱會

我都唔撚知

個個唔敢面對

URBTIX direct URL要用www
唔可以ticket行頭

陳奕迅hea唱
d飛又俾蝗炒到貴一貴

點解香港人仲要搶飛睇

一定撐陳奕迅 唔駛借題發揮

衝出黎7，咩年代啊？

大家試下用電腦上先

我同一個network 電腦上到電話上唔到

個情況今朝先開始

push

睇少場囉，當省錢

3台
手機app開

拎住啲飛響場出面兜售既10個有11個講廣東話都未撚正

係時候同陳奕迅割蓆啦
利申係佢多年fans

有乜好睇

試左用電話入，上到，但飛已經賣曬

用電腦係香港買到wo

嘩屌真係喎，怪唔撚知得上極都上唔到。仆街唔撚睇喇屌

同你調轉..
電話得電腦唔得

琴日用自由鳥買到4張

棄咗好耐
華星開始追
早幾年頂唔順
最後一次睇演唱會大約5,6年前左右
決定唔再支持

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

佢殺左好多香港ip
你買到你好彩

你地最好個個都唔撚睇
到時咪又係場場爆 啲飛炒到上天價
團結？香港人簡直係笑話

咁咪仲好，多d大陸人落黎，圍鳩返佢地轉頭

我而家 csl 都入唔到

根本就係無差別封鎖 你電腦咩都無做過 點解封鎖？

屌單春去支那住啦

我用香港電腦買到
樓主你唔好彩

咁咪唔撚睇

手機app係好順利開到入去

Www跳左去ticket喎

噚日入到3次 已經係揀緊買咩價位嘅飛
非會員登入之後就死咗
係3次啊 3次都係咁啊！！！

無心情去睇

十年前已經唔聽單丸人嘅歌

無事喎

一個電腦開2個視窗
除左咁我唔知點解封
冇用任何程式

咁撚仆街架原來
唔怪得朋友話琴日禁撚左8個鐘都買唔到
利申 未搶過

香港電腦香港IP買到
唔通我入左異度空間？

唔通你入左異度空間？

樓主你係咪用bot 狂referesh 搞到被人ban ip

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

係咪因為有一個黃牛買飛就可以BLOCK埋另外果9個自用撚 果9個自用撚仲要唔撚識果隻黃牛的...

陳一家都係食香港人血

我係hkbn但我買到

琴日真係一點到七點 次次都timeout 7點之後得番百幾張飛就ok啦

陳奕迅快收皮
一直以嚟都好憎呢個人

好重要

如果狂refresh 會被人ban Ip
我個fd 就係咁樣用d refresh bot
㩒左成日都無飛 最後發覺一早被人ban左

我00後經歷唔到香港樂壇嘅癲瘋
陳奕迅對00後黎講特別珍貴
我人生第一次睇嘅演唱會都係佢
曾經最中意嘅男女歌手就係佢同淫kay
可惜 佢地最後都出賣左香港

收皮啦單丸佬

狗也不屌

我都係 香港Ip 都入到wow
不過入到得番好少飛
樓主你唔好彩姐

港豬至睇呢條垃圾

我就咁開撚住等佢3秒refresh, 開撚咗8個鐘都入唔撚到

以為多人入所以買唔到

屌佢老母，今日去睇下，都上唔到，擺到明封左我ip

之後搵咗個電腦朋友睇，佢話城電無差別封ip

HKBN 用戶係重災佢

咁佢而家就係無差別封囉，你無封係你好彩

班大陸人都上唔到
根本個網廢
唔好格硬搵黎講啦

我都係Hkbn 但我無事
不過入到去已經無乜飛
可能係randomly 封Ip

咪係
關咩事

垃圾單春

你自己試下先啦

佢同一段subnet 每粒ip 獨立一台server

唔好識小小扮代表啦好唔好？

上唔到既巴打可以聯絡自己既isp 話隔離台上到自己上唔到

會唔會係廢到而家都上唔到？

咪唔睇佢囉，過氣啦，如果我有陳單春嘅CD嘅話一定好似撚撚譚啲fans咁拎晒啲CD一隻一隻扑爆佢再放上FB IG，同就憑佢近年去頒獎禮個態度就應該一早杯葛佢

你而加上唔上到先？未殺到你咪口爽爽

我請左日假黎搶飛

原來一開始就比人DQ

今日我比人dq , 聽日就到你

咁既時勢仲有心情聽奶共歌手

問題點解大陸人有權買，香港人無權買，點解呢？

唔關睇唔睇事，而加係你連被選既資格都無，你一世都唔可以買城電既飛先係問題

聽平時有份幫手用bot買飛既it 朋友講
大陸佬今次都買唔到飛
好似今次城電改哂d 野
D bot 全部唔work
個個手動

身在澳洲既我表示都上唔到

而家買演唱會飛同中六合彩一樣難

我都係手動架咋，但佢連比我入門既機會都無

同政府話比你普選行政長官一樣

不過要中央肯定咁解囉

公平咩？

居然係咁 屌

唔怪得我入左成日都唔得

入閘買最平單程飛，出跟人出或 跳走
入 閘 後捉到你機會大
跑走 頭也不回

外國fd都入唔到喎
根本係個網廢

Tui

乜都無用，淨係用browser，成功入左兩次，買左兩次飛。

有人岩岩post 咗入到

城電連外國ip都封埋，只益大陸人sosad

不了

做唔到香港人優先之餘仲要被杯葛打壓，香港政府好撚野

要打卡麻，有得睇好威架

城電
講全名有幾難

我都係手動 中六合彩咁lor
好彩無比人ban Ip 買到兩張
我見有其他連登仔女手動都買到
所以我又覺得唔係完全關黃牛事
Demand and supply
尋日搭緊地鐵返工見個個都㩒緊飛
就知d 飛供應緊張
樓主唔好唔開心 可能Eason 再加場

黃牛自然有方法搵大陸ip買

但佢封到我地普通香港人都無唔到

鬧人影相有咩唔啱？
本來就唔畀影相
未入過紅館？

聽好知名既kkfly講

1:30 無差別封ip

點解我想買2張飛都咁難

連衛兵係咁架喇
單春莖軒子華唔表態睇唔到喎sorry要聽演唱會
達哥唔表態？瘋狂批鬥佢

陳奕迅黃定藍

黃藍都好啦
佢而加封哂香港人ip
你想買咩都唔得！

唔關事
我係外國電腦上到ipad上唔到

咁即係你都係被dq既一群了

點解要dq 香港人 呀屌你老母

咁咪由鳩佢得班蝗睇 咁撚執著做乜？
唔撚睇又唔會死既

咁點解電腦會上到用緊同一個wifi
根本唔關事

唔好唔開心啦
唉 我都只係揀到d 西日子西坐位
我另一個fd 用東亞卡買優先場
手動買左四張平安夜
公平咩

我電話1010都仲係上唔到
用3ip就上到

收啦琴日由10點排到6點入咗十幾廿次個買飛網都time out

用佢個app排到又變咗白mon要重新黎過

不知幾多人係咁既情況

［member]琴日朝早手動入到買咗4張 之後想再入都入唔返 就連唔到 啱啱試過上urbtix 都上唔到[/member]

一句到尾 立「蒙面法」你驚唔驚？

唔係炒唔炒嘅問題，係擺明歧視香港人

問題咪係無論係香港定外國Ip
都randomly 被ban
所以係無歧視
問題係個網係廢

唔單封IP，重有封機。

唔知紅館維修時間要幾耐呢

謝安琪同佢契家佬單春一撚樣咁虛偽啦
當年又成日唱d大道理歌
乜鳩 你們的幸福 六月飛霜
而家事實證明？

係咪行緊 緊急法 啦? BLOCK 城電?

香港人放鬆下都唔得

我喺澳洲都上唔到

你帶頭買佢飛支持佢奶共添啦

點解仲睇佢,次次探病咁又要忍受把爛聲又忍受d閪態度,拍手又鬧歡呼又鬧,一返到大陸成隻狗咁笑騎騎

分分鐘阿漿都好過佢

奶共單春迅留返俾啲支那狗睇啦

擒日未開賣前都仲上到，之後一賣就死晒

有巴打整咗首英文hip hop講香港呀
同我推去外國比鬼佬聽

超 咪唔聽囉

殺狗官,滅共犬

up

佢唔怕個演唱會要暫緩？

琴日10點40買到4張之後
到宜家都仲未入得返
利申用hkbn

痴撚線，你以後都無機會買飛了！

仆街了

有錢寧願拎去食黃色良心小店，或者拎去捐

推撚爆佢

係喎屌，琴日load左成日都試過好多次入唔到，都係無法顯示

今朝電話入到，依家入唔到

擺睇啦

你入唔到姐

我入到，唔通我個HKBN變左大陸IP?

日本load都load唔到

本人係加拿大🇨🇦

都上唔到

我個朋友同我講話：
容祖兒啱啱開完演唱 容祖兒冇事冇人講過
陳奕迅一賣飛 就有人jer住佢

多謝KKFLY搞到全香港大部份人無得買飛

下，kkfly 好勁架
琴日搶到四大張飛既宇宙巨bot黎架

走啦，單春
番大陸開啦

食屎啦陳亦迅

最好就整到每3秒要人手入一次reCaptcha先入到個賣飛網

夠晒公平
KKFLY玩串個Party
以前都無咁難買

"咁搞法可能炒到更貴, 因為黃牛工時長左"

其實每3秒refresh時，有時彈d驗證問題咪得，點解要dq我？

大劣人嚟到先算

唔通大陸肯放佢哋嚟接收名為「民主自由、保障人權」嘅種子

最好係俾咗錢，又過唔到境

無論邊種都雙贏

佢比一場義士show我就永遠支持

咁反而最公平
每3秒入完ReCaptcha先入到個網
入到個網登入仲要收手機SMS先Login到

如果搞到咁 黃牛仲存在係另一回事
起碼唔會再有人投訴話比BOT買晒D飛先
我信如果城網有心整一定整到

我以為自己NAT咗幾部機refresh太密所以佢ban 我ip,之前試autorefresh太快係會ban ip

又要屌鳩eason奶共又要去撲飛
D人係咪性格分裂

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

屌你仲買陳奕迅呢條奶共友演唱會飛。。。雖然我欣賞佢啲歌 但sorry我真睇唔起佢 香港發生咁既事從來冇行出黎 垃圾

可能就係因為kkfly
搞到城網randomly block ip
認同買飛真係講運氣

容祖兒順到仆街
坐左兩三個鐘就買到

屌佢

尋日11點幾買到喎

咁樣姐係無問題
btw見到已經全部售罄

點解咁多人重點去左陳奕迅到？
明明講緊係個網封ip
假如下次係你鐘意嘅歌手 你都會嬲
利申 冇買

Surfshark VPN AC 開心些牙 (已課金)

請各位自律，
勿改密碼，
thx ！

溫馨提示：無論你用緊電腦定電話版APP，
都一定一定要開 kill switch 至好連 VPN！

Windows:

iOS:

陳奕迅收皮啦

連台灣vpn都上唔到

其實佢對上嗰次喺香港開演唱會都係五六年前

唔好講話紅館喇
連康民署旗下d運動場飛都唔係賣俾香港人
俾黑社會攞晒嚟炒
咪又係呢個垃圾政府做成

而家上到？

同胞優先

罷睇屌你老母

罷睇蝕死黃牛

係喎，屌

根本唔關係咪賣陳奕迅事
如果下次賣五月天佢又block 撚哂啲ip 咁點

但我澳門ip玩足咁多個鐘都係time out

係都軒仔啦 五月天飛都賣唔晒咁款

推到上蘋果日報

條死單春冷血到咁活喺平行時空 屌佢老母啦 自己都有個女
邊條仆街仲睇佢呀

平行時空

mon post狗通知urbtix收皮

從前有3寶唔鬧得： 陳奕迅，林夕，蔡潤

痴撚線
推

屌 仲有咁多香港人買佢啲飛 真係嬲

但係係咪FC咗淨係香港IP被禁，大陸IP冇被禁?我都聽過有大陸人都話上唔到

紅館有邊次係屬於香港人
全撚部都係班大陸同蝻黃牛黨炒撚晒d飛
我唔食炒價就冇得睇

我發誓光復到香港之後
我要係紅館打羽毛球唔撚再聽你地班奶共狗唱歌

炒！

仲有心情睇concert?

呢個唔係重點

外國ip可以同你講
我到而家都仲係入唔到城網

最hihi係kkfly

一路拎住政府資助，平價租科學園，一路疑似炒黃牛（佢聲稱話D飛拎出黎派比用家，但係數量任佢講，我冇證據證明，所以戴個頭盔）

我見佢而家連外國網站賣飛網都搞埋，我真係想睇下科學園幾時唔再租比佢，整呢啲攻擊系統攻擊人哋網站

我聽民安都唔聽佢

cityline今年年頭賣五月天用Google系統做認證
其實係block哂大陸人
有份搶飛嘅IT friend同我講

陳奕迅？不了，大陸歌手

從來搞咁多野都係block end user, 蝗同黃牛無見少過

怕咩吖，啲大陸佬買到飛都落唔到嚟睇啦

有心搞大陸都用到google captcha

用日本ip上

我都五至六次 之後放棄左

一樣

至少仲講到野同反對政府先

你用外國ip trace 到？

五月天啲歌都好聽

咁你不如返上去開喇

完全冇興趣 把聲又差 又hea9咁唱

有fd話呢啲演唱會網上賣飛之後都有人拎住一大堆信用卡去拎飛

一早都放棄左睇佢啦

成件事就係比kkfly 累撚死
佢自己就收廣告收vip 仲無良過黃牛 黃牛係仆街 但明買明賣
kkfly就係你買唔買到你自己既事 反正廣告vip袋袋平安 仲賴係救世主咁出黎 好噁心

其他網買係咪貴D？

罷睇啦屌

公售最平 優先已經算係黃牛 其他更加唔洗講

已經20場 再加？

劇本已經寫好 唔洗三場立即爛聲
之後果十幾場就係睇佢點樣爛聲 當係俾醫藥費
上次已經中左次伏 又嚟

同意
懶係救世主先嘔心 我寧願佢改改名號話收VIP錢令你易買飛D

佢有乜資格話黃牛衰 佢自己都係從中賺錢死仆街

城網係人地容祖兒賣飛既時候 都唔會咁封人
Joey係大陸一樣多人鍾意
8萬幾張飛 賣到下午4點都仲有四連賣
就算黃牛價普通位都係加一兩百
香港人雖然貪錢 但都唔係個撚個天價賣飛 都係頂多賺下放題錢算 明明明賣 買果個都唔肉痛

KKFLY就愈黎愈得戚
係度懶有善心 愈黎愈高調 我最尻憎就係佢玩串個Party
仲扮好無辜係受害者咁
仲轉移視線，賴城網亂封人，其實佢自己都係罪魁禍首搞到人地要做到咁絕

完全演繹左咩叫香港人齊攬炒
人地城網IT set到d飛留比大陸西買都唔益你
大陸西黃牛開價仲顛 今次仲要少左飛
肯定無+500蚊都買唔到

有本事KKFLY繼續咁高調
得兩個結果
1. 下次城網依然用同樣方法亂封人， 香港人屌鬼買唔到，甚至連僅餘安份守紀等3秒Refresh既普通市民都屌埋KKFLY

2. 加特別認證防快速Refresh，夠晒公平，我覺得好似Hkticketing咁幾好，要人手禁圖案
但到時KKFLY個Program同網都會跌人氣
，因為用黎已經無用

DDoS佢

好日都唔會睇演唱會，有錢嘅話捐比手足好過啦，咁鬼貴

咁關陳奕迅咩事 呢個係城電責任喎，買唔到飛都唔好變藍絲思維喇

on9，今日仲block緊

ok 樓豬買唔到發爛

好彩我怕煩無咩按過F5
放佢係度做住野咁望
除左佢load死左

陳奕迅 不了

佢老母

joey同eason本身個炒價就好唔同啦，joey之前最多淨係開過15場(淨計香港唔計巡迴)，印象中當年仲要滯滯地銷，啲做保險嘅fd主動話有飛問我要唔要。
eason上次13年已經開過25場仲要爆晒，你話joey大陸都有人鍾意，唔係冇，一定冇eason咁高人氣先，加上joey開show開得密，eason對上一次已經隔咗6年幾。
所以本身根本eason炒價高過joey好多係意料中事，唔關係香港定大陸牛事。

佢根本唔想整，你有無見過篤航fan fares會auto retry

而家入到去係唔係姐係冇BLOCK

而家唔block，下次再賣飛就block

幾時陳奕迅變左奶共
上次佢係大學演講講廣東話笑鳩mainland憑咩叫佢講普通話喎

痴痴地等佢解鎖，cls

兩樣都係康文署管既

兩日都未解

?

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唉屌，加場都係得個睇字

香港演唱會
香港人買唔到

陳奕迅都聽live
佢同周杰倫兩條友都係一上左位當fans狗咁撚
近年d live愈來愈差
都冇心唱

你無買，但上一手可能係KKFly用過，同警黑一樣無差別ban

有錢留返黎出裝啦，仲拎黎睇演唱會

睇都仲要睇個奶共，痴撚線

我到呢一刻都仲係入唔到城市售票網 想買其他飛都唔得

仲有邊個想睇

又係到鳩UP
外國IP試左成日都上唔到

屌你老母嘥鳩我data都算
重點係你奶共奶到咁
開演唱會日日喺紅館外面撐場

我都仲係未入到 都唔知係咪比人鎖左ip...
唔怪得我開足成日都入唔到個網啦

真係再加

用大陸vpn上到了

你地話我9up

而加我用大陸vpn上到

你地上到咩？

加場無香港人買到，比大陸大買哂

右下個時間！你地自己諗下點解城電要咁做啦

9你老母咩，我上到啊而加

我上到啦而加，你上到咩？

你比人dq仲要鬧話你知真相既人？

你同大陸人有咩分別，活係自己世界？

64無死過人啊？

手動，無bot無瘋狂F5，手機電腦都入唔到

ban ip就唔駛試勒

終於有人肯講真心話

Kkfly正仆街

有無人有報章報導證明KKFLY係攞政府Funding去租科學園Office?

如果有 我dup一封Email投訴Template
比今次受影響買唔到飛既大家一齊send比政府投訴

好明顯KKFLY而家佢地主要都唔係靠發放旅遊資訊黎營運，而係靠製作所謂搶飛，而背後係網站攻擊軟件而從中賺錢，攻擊返政府旗下康文署售票網站,

有報導

師兄用邊個vpn？

打去城電屌啦，佢地就會解你粒ip架啦！

要點講？

問佢香港人係咪有罪，點解要封我ip, 再叫佢試下自己部手機睇上唔上到城電！

CS未必o係香港

CS 係觀塘晉寧中心22樓

咁你咪嗌時代革命

屌，連自己gov wifi都上唔到，係唔係onL9

好似解封晒了

剛入到

但再試又死過, 唔知點解

SMT堆IP仲未得，創科局攪親都柒過人

創新及科技局局長楊偉雄今早（12月1日）出席電台節目時表示，試用程式預防黃牛黨「炒飛」，效果不錯。 楊偉雄透露，政府將於明年4月成立「智慧政府創新實驗室」，透過不同方式，令本地初創企業及中小企，向政府介紹產品及方案，讓業界更了解政府部門需求。業界經過創科局的幫助之後，令他們的產品可通過測試及認證，解除政府部門對採用本地初創及中小企服務的疑慮。 楊偉雄舉例指，最近利用「抗機械人」程式技術，與康文署合作防止「炒飛」，令市民在網上購票時，不怕「黃牛黨」炒賣，根據最近數次經驗，他指成果「都可以」。

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019

有無野想同楊局長講